究竟admin幾時先肯block五毛舊街角#146030

順便加多個懷疑名單 : 石室遺錄#292710

睇嚟老鳳要加強追擊
之前俾晒機會佢仲死都要分化國際戰線
用賣國賊代表一個國家

咁撚老屈啦屌

freedom house西班牙仲高分過美國

都唔知你cap咩撚嘢圖
唔該連仔ban鳩啲亂屈人五毛嘅人

G持